{"config":{"lang":["de"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"index.html","title":"Begleitung zur gesundheitlichen Vorsorgeplanung","text":""},{"location":"index.html#patientenverfugung","title":"Patientenverf\u00fcgung","text":""},{"location":"index.html#vorsorgevollmacht","title":"Vorsorgevollmacht","text":"<p>Treten Sie in Kontakt</p> <p>Ich freue mich von Ihnen zu h\u00f6ren, schreiben sie mir ein email.</p>"},{"location":"about.html","title":"\u00dcber mich","text":"<p>geboren 1961</p>"},{"location":"about.html#berufliche-stationen","title":"Berufliche Stationen","text":"<ul> <li>Krankenschwester / Stationsleitung</li> <li>Lehrkraft f\u00fcr Krankenpflege</li> <li>Ausbilderin / Ausbildungsleitung / Personalentwicklerin</li> <li>Bildungsberaterin IHK Aschaffenburg</li> </ul>"},{"location":"about.html#freiberufliche-tatigkeit","title":"Freiberufliche T\u00e4tigkeit","text":"<ul> <li>Dozentin in der Weiterbildung Altenpflege</li> <li>Prozessbegleiterin</li> <li>Trainerin zur Teamentwicklung</li> <li>Supervisorin Hospizverein</li> </ul>"},{"location":"about.html#zusatzqualifikationen","title":"Zusatzqualifikationen","text":"<ul> <li>Klientenzentrierte Gespr\u00e4chsf\u00fchrung nach Rogers \u2013 ausgebildet im Forum f\u00fcr personenzentrierte Arbeit und Kommunikation in Frankfurt</li> <li>Berufsp\u00e4dagogin \u2013 Deutscher Berufsausbilderverband</li> <li>Mediatorin \u2013 ausgebildet an der Hochschule Wismar</li> <li>BVP Gespr\u00e4chsbegleiterin (Behandlung im Voraus planen / Advance Care Planning Deutschland e.V.) \u2013 ausgebildet im W\u00fcrdezentrum Frankfurt</li> </ul>"},{"location":"angebot.html","title":"Mein Angebot","text":"<p>Bitte beachten Sie</p> <p>Meine Begleitung ist keine juristische Beratung und ersetzt diese auch nicht.</p>"},{"location":"angebot.html#warum-sollten-sie-kontakt-mit-mir-aufnehmen","title":"Warum sollten Sie Kontakt mit mir aufnehmen?","text":"<p>Sie haben sich bereits Gedanken zu Themen wie Vorsorgevollmacht und Patientenverf\u00fcgung gemacht? Trotzdem kommen Sie nicht so recht weiter und haben noch Fragen. Hier setzt meine Begleitung an. In einem Erstgespr\u00e4ch von 1 bis 1,5 Stunden Dauer ermittele ich mit Ihnen Ihre Bed\u00fcrfnisse und begleite Sie in der Entwicklung Ihrer individuellen W\u00fcnsche. Je nach Bedarf k\u00f6nnen noch weitere Termine, z.B. auch mit Ihren Bevollm\u00e4chtigen folgen.</p>"},{"location":"angebot.html#so-arbeite-ich-mit-ihnen","title":"So arbeite ich mit Ihnen","text":"<p>Empathisch \u2013 kompetent \u2013 individuell - hinh\u00f6rend</p>"},{"location":"angebot.html#sie-konnen-aus-folgenden-angeboten-ihre-individuelle-vereinbarung-wahlen","title":"Sie k\u00f6nnen aus folgenden Angeboten Ihre individuelle Vereinbarung w\u00e4hlen:","text":""},{"location":"angebot.html#vorsorgeplanung","title":"Vorsorgeplanung","text":"<ul> <li>Durchsicht bestehender Unterlagen</li> <li>Begleitung zur Ermittlung der Vorsorgew\u00fcnsche und deren Dokumentation</li> <li>Auswahl geeigneter Vorlagen f\u00fcr die Vorsorgevollmacht und die Patientenverf\u00fcgung</li> <li>Individuelle Gespr\u00e4che zur Ermittlung der pers\u00f6nlichen Werte- und Einstellungen</li> <li>Niederschrift Ihrer Werte- und Einstellungen</li> <li>Dialoggespr\u00e4che aller am Vorsorgeplan beteiligten Personen, insbesondere der Bevollm\u00e4chtigten</li> <li>Prozessmanagement aller relevanter Dokumente</li> <li>Wiedervorlage zur Aktualisierung der Unterlagen</li> </ul>"},{"location":"angebot.html#vortrage-workshops","title":"Vortr\u00e4ge / Workshops","text":"<ul> <li>Konzeption der Veranstaltung</li> <li>Durchf\u00fchrung des themenspezifischen Konzepts in den R\u00e4umen des Auftraggebers</li> </ul> <p>Treten Sie in Kontakt</p> <p>Ich freue mich von Ihnen zu h\u00f6ren, schreiben sie mir ein email.</p>"},{"location":"impressum.html","title":"Impressum","text":"<p>alles gut</p>"},{"location":"impressum.html#datenschutzerklarung","title":"Datenschutzerkl\u00e4rung","text":""},{"location":"impressum.html#disclaimer","title":"Disclaimer","text":""},{"location":"impressum.html#cookie-policy","title":"Cookie Policy","text":"<p>Treten Sie in Kontakt</p> <p>Ich freue mich von Ihnen zu h\u00f6ren, schreiben sie mir ein email.</p>"},{"location":"kontakt.html","title":"Kontakt","text":"<p>Treten Sie in Kontakt</p> <p>Ich freue mich von Ihnen zu h\u00f6ren, schreiben sie mir ein email.</p>"},{"location":"links.html","title":"Links","text":"<p>Hier eine kleine Sammlung</p> <ul> <li>Advance Care Planning</li> <li>Zentrales Vorsorgeregister</li> <li>Verbraucherzentrale</li> <li>Hospizverein A`bg</li> <li>Betreuungsstelle Landkreis Aschaffenburg</li> <li>Betreuungsverein A\u00b4bg</li> </ul> <p>Treten Sie in Kontakt</p> <p>Ich freue mich von Ihnen zu h\u00f6ren, schreiben sie mir ein email.</p>"}]}